［突發］東隧紅隧現 光復香港標語！

紅隧

東隧

Pish

光復香港，時代革命

仲以為出入口個大廣告牌

我志願係做一個警察

推1

推

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

香港人真係要加油

光復香港 時代革命

pish